床褥其實應該點買

係鋪頭訓個一陣真係試到咩

我會試包圍感，承托

追過帖都話emma sealy垃圾

訓耐啲
日日去訓

搵D可以退錢嘅公司
唔岩咪退左佢

訓下唔同嘅酒店，見啱就睇佢咩牌子

幾年前消委會先做個一個Report講，平嘅一二三千宜傢傢俬貨仔至貴嘅至十萬內大牌子床褥，報告發現平嘅一二三千宜傢傢俬貨仔更勝大牌子舒適度（實際內容你自己google搵）

消委會另類廣告台黎

根本無得比

我又真係因為呢個消委會而買咗宜傢傢俬床褥，睡眠質素好咗同極少咗失眠，枕頭都喺度買（我以前一星期失眠至少兩日）

你留意返消委係專賣藍店廣告

做d灣試都係on9

sealy serta好訓好多

我都瞓咗幾年，不過最近都有意買新床褥，畀你講一講試下其他牌子

講咁多 大家有咩心水

儘量揀覺得舒服但硬少少嘅

行街行到攰瞓落去，張張都舒服，但長時間瞓係需要有足夠承托力，否則越瞓越攰。

上美國網買平好多， 就黎black friday仲有折

俾你訓1晚都試唔到問題出嚟, 好多腰酸背痛都係訓一兩個月積埋先發生

床褥好個人,人哋舒服未必代表適合自己
兩公婆一個訓唔到軟,一個訓唔到硬,點就?

未武肺之前

去門市試

試完上代購買 ship 返香港

主要睇你鍾意瞓軟定硬身

床褥主要分有兩隻：有床墊同無床墊
有床墊就一定比無床墊軟身（就算sales同你講個系列係硬身）
試過好多Sealy明明講話係硬身床褥，就係因為上面有床墊，感覺係軟咗

利申，我習慣瞓偏硬，所以最後買咗simmons Backcare4 (MIJ)—-長期無做折，頂多做9折
好彩無買到sealy.... （長期做4-7折... 都唔方好得去邊）

（Sealy都有澳洲制造 不過數量非常限量，而且床褥偏軟，所以都唔啱我）

你g唔g

唔好買太舒服

我訓極唔知醒
比人炒埋
得不償失

真！
信消委會買咗張emmas
瞓到腰痛 一年到已經換第二張
見呢到好多人都係咁

tempur 試完返唔到轉頭

晒氣
舒適度個個人感覺都唔同

訂過嚟運費會唔會好貴？

帶條女上床仆返轉先知夠唔夠力

雖然宜家係藍店，不過佢張床褥係幾好

計埋都平過香港， 7 折咁上下

咁癲😨

苦主 +1

ching係咪訓開呢啲

買左席夢思beauty rest 系列
17k 少少淋，貼肉有承托
每晚瞓都覺得好撚柒鳩舒服

建議去MegaBox
全部床褥店試一次

用緊ikea , 無投訴，正

係試唔到
訓嗰下好舒服 到買左返去訓一晚
第二日條腰硬曬

佢d枕頭都無得試

海豹？

我記得金美夢同 Seally 打平手，但平七成

連登仔必買sealy tempur

Tempur好正，但好貴

其實試唔到，床褥呢啲損耗品，你試唔到訓一兩年後既變化情況
仲有去行街，同夜晚訓覺時既肌肉放鬆狀態唔同，個感覺又會有差異
所以要買就係選牌子，而且當中最好賣既系列就最穩陣

lm

好彩無跟買

Emmas 同 Emma 係兩樣野黎

我發覺有香港脊醫認可係真係幾好瞓

仲好過哂之前瞓既貴床褥
仲要平！
過幾年唔掂又換一張算
好過買張貴

信燒痿會就死得人啦

我上年都揀左成個月，性價比我會揀EMMAS。但要舒服又比得起錢會揀Simmons

佢個張咩脊醫學會個張deluxe真係訓壞腰。我識得幾個人都係換左半年就開始腰痛

俾錢買。。。

越重就要越硬
唔好買上面有層墊嗰啲，又淋又熱